有無人坐過阿聯酋航空？

個時間都幾差下
同想問多唔多中東人

會有 唔多
多數唔係
但搭返香港就好多大陸仔 嘈到死

我之前第一次坐阿聯猶有個中東肥佬坐我隔離簡直想死

坐過四次
會有穆斯林跪低祈禱
會有中東人 但唔係好多
Menu有阿拉伯文
整體都幾舒服

之前搭長途機 3人位最入邊坐左個中東佬成9日去廁所 搞到我瞓唔到 佢仲成日撩鼻屎 搞到我成程望住佢 好驚佢啲鼻屎彈到我

佢得一班機去曼谷
會唔會好爆

尋日坐完 香港去杜拜 杜拜翻香港 兩程好少人
反而多外國人喺杜拜轉機。我去LHR同 CDG翻杜拜果兩程 都幾full

中東人反而少見

少人坐
選 A380 航班
可以一個人打橫坐 4 個位

多數都full
但promotion買好似好平

Ek頭等 一流既服務

坐過6次econ左右都係長途機 舒服 啲位特別闊落 有慢到仆街既2-hour free wifi 唔夠用再買 空少空姐態度好 電影都幾多選擇 至於野食都係清真餐 我覺得好難食 比較有趣就係起飛前會announce呢班機有幾多個nationality既空姐空少 同埋總共可以講幾多種語言

坐過六次econ都無咩見到中東人 反而見到佢地坐business以上 至於杜拜>香港 有試過好撚多人 又有試過可以一個人打橫瞓

座過一次去杜拜
去程成個business class得我一個
回程full, 不過a380自閉位，冇咩所謂

去社拜架飛機通常多唔多人

Service好 但感覺比ANA SG差少少咁多
係Dubai 機場閪左少少
太多人用個機場 就算新起都好快殘舊既感覺
Business class 好正
A380 econ位都已經夠舒服

買左九月尾去米蘭 時間幾好 夜機去 去到朝早七點幾
想問下有冇人坐過b777覺得點？

新裝修後ok
舊裝修食屎啦

巴打

似絲

ching請問點樣分新舊？謝謝

巴打好靚仔，請唔請私人飛機員？

得你睇到係女人
我太太來

回程個中東佬喺咁喺後邊咳又唔掩口返到香港即刻病咗仲留咗三日院睇下喺咪中東呼吸綜合症

杜拜雪糕